東張西望個鬼婆D廣東話好勁

東張西望啱啱講個個挪威鬼婆d廣東話雖然有口音，但係講野唔會無啦啦加d英文係中間，仲識講呢度係香港就要講廣東話
相反班偽abc講幾個字就加d英文好似好撚勁嘅，不知所謂

個鬼婆話「喂喂你做乜同我講普通話 」笑撚到我

你知唔知係香港連乞衣都識講廣東話